<!-- TITLE: PC -->
<!-- SUBTITLE: Info PC vidéosurveillance utilisé par SFM -->

# PC
Le PC contient les clients pour la connexion aux SurveillanceStation de Pully et CTL ainsi qu'une connexion vnc vers le serveur sipass
Il contient aussi un client VNC pour la connection au PC
L'ip du PC: 172.27.100.250 mdp dans keepass telematique keyword pc-sfm-video-01
Connecté au wifi ECA-SUP